就像被施了魔法

眼瞳裡閃閃發光 初次的心動

唷 乘上天 飛翔 來個奇妙的相遇

路之指標 就在此地

55

sleep

斷😂

禾瞓了😅

88

貢夜都唔瞓=.=

=.=

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋
看我Sakura揮揮魔棒解開嘴咒
百變小櫻Magic從來無失手
魔法變！變！變！ 為追討「古羅咭」必生死戰鬥

天真活潑精靈 常存友愛 從來瀟灑好動
一個人雖感寂寞 但我同學也知我品性善良
身手更顯不凡 誰能與我 與我可相比較
心裡頭只怕遇著了他 縱然魔法是不錯